[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-109e2be5})
# 7 批量更新

[comment]: # ({/new-109e2be5})

[comment]: # ({new-7958bf1e})
#### 概览

有时你可能想要一次更改多个监控想的某些属性。你可以使用批量更新功能，而不是打开每个独立的监控项进行编辑。\

[comment]: # ({/new-7958bf1e})

[comment]: # ({new-69655416})
#### 使用批量更新

要批量更新某些监控项，请按如下步骤操作：

-   在监控项列表，标记想要更新的监控项的复选框
-   点击列表下方的 *批量更新*按钮
-   标记想要更新的属性的复选框
-   键入新的值，然后单击*更新*按钮

![](../../../../assets/en/manual/config/item_mass.png)

*替换应用程序*将从监控项中删除任何现有应用，并将其替换为此字段中指定的项目。\

*添加新的或者已经存在的应用程序*允许为监控项从现有应用中指定其它应用或输入全新的应用。\

这两个字段自动补全 - 在开始输入时即提供了匹配应用的下拉列表。
如果应用程序是新的，它也会出现在下拉列表中，并在该字符串后面有(new)表示。只需向下滚动即可选择。\

[comment]: # ({/new-69655416})
